依嫁買 Moto Z 係唔係不智？

見到 Smartone 賣 $4199

貪佢有 Android 7.0 ，接近原生系統，有 64GB 同 4GB RAM ，有得加電 mod

求用家分享缺點

佢啲插件好似幾得意～

電mod好撚貴

會唔會再減價？

想買新機，又無咩好

Pixel 仲未有貨

可以睇埋mwc 機先 不過要買都要等到6月度

user
長期痴住電mod. 用左3個幾月,喪玩都未試過冇電

尋日買左，3750$